裝修攻略

裝修時切勿用火,盡量使用消防喉
(黨鐵站除外)

裝修層級
政府合署>黨鐵>中資大企業>黑店

裝修時切勿波及附近居民

地區藍店只適合連儂粉飾 不宜裝修

褔建360,黑店,元氣係大家重點裝修對象
唔好亂咁裝修其他店鋪!

推